<resources>
    <!--Главное-->
    <string name="appName">Gap Calculator</string>
    <string name="appVersion">Версия: 2.0.0</string>
    <string name="appAuthor">Автор: Сергей Велеско</string>
    <string name="appAuthorMail">Обратная связь: sergeyvelesko@gmail.com</string>

    <!--Строки для страницы СПРАВКА-->
    <string name="helpWarningHeader">ПРЕДУПРЕЖДЕНИЕ!
    Прыжки на трамплинах очень опасны и могут угрожать Вашему здоровью и даже жизни. Результаты работы приложения являются предварительным расчетом, который не может быть использован в качестве окончательного руководства к действиям. Ответственность за возможный риск здоровью и жизни полностью лежит на пользователе!
    В расчете не учитывается сопротивление воздуха, ветер, поведение райдера, сила трения и другие факторы, которые могут повлиять на траекторию полёта.</string>

    <string name="helpInputHeader">Ввод исходных параметров</string>

    <string name="helpGapDescription">Длина гэпа. Расстояние от конца вылета до начала приземления. Пределы значений от 0 до 25 м.</string>
    <string name="helpTableDescription">Длина стола. Стол не может быть больше гэпа. Пределы значений от 0 до длины гэпа.</string>
    <string name="helpStartHeightDescription">Высота вылета/дропа над отметкой 0. Пределы значений от 0 до 10</string>
    <string name="helpStartAngleDescription">Угол на конце вылета (если угол больше 0 град.) или дропа (если угол меньше либо равен 0 град.). Если угол отрицательный , то длина вылета не рассчитывается. Если высота вылета равна 0, то угол вылета не может быть отличным от 0. Пределы значений от -60 до 90 град.</string>
    <string name="helpFinishHeightDescription">Высота приземления. Пределы значений от -10 до 10 м.</string>
    <string name="helpFinishAngleDescription">Угол приземления. Пределы значений от 0 до 80 град.</string>
    <string name="helpSpeedDescription">Скорость в начале вылета (в случае расчёта дропа - на конце дропа). Пределы значений от 0 до 80 км/ч.</string>

    <string name="helpGapHeader">Результаты расчёта</string>
    <string name="helpGapPageDescription">Результатом расчёта является изображение на одном графике:\n\n
        - вылета с расчитанным радиусом по исходным высоте и углу;\n
        - вылета с минимально рекомендуемым радиусом (показан красным);\n
        - приземления;\n
        - траекторий полёта.\n\n
        У графика есть зум (двойной тап/растянуть, чтобы увеличить) и панорама (перетаскивание).\n\n
    При расчёте минимального радиуса максимально допустимая перегрузка на вылете принята 2g. Зелёным показана основная траектория полёта. Жёлтым показаны траектории с отклонением по углу в 5 град от основной.\n\n
    В верхнем левом и правом углу страницы показаны дополнительные численные результаты расчёта:\n\n
    - Vразг. - скорость в начале вылета (исходный параметр)\n
    - Vо. - скорость на конце вылета\n
    - R вылета - радиус вылета\n
    - R вылета min - минимально рекомендуемый радиус вылета\n
    - Длина вылета\n
    - Угол вылета - (исходный параметр)\n
    - Гэп - длина гэпа (исходный параметр)\n
    - Стол - длина стола (исходный параметр)\n
    - Угол призем. - угол приземления (исходный параметр)\n
    - G призем. - жесткость приземления. Рассчитывается как эквивалентная высота дропа на плоскость. Например, приземление с G=1 эквивалентно дропу на плоскость с высоты 1 м.\n
    - Высота разгона - высота относительно точки начала вылета, которая требуется, чтобы развить скорость V разг. к началу вылета (без учёта трения, сопротивления воздуха и т.д.).\n\n
        Результаты расчёта можно сохранить в виде изображения в галерею, нажав на кнопку СОХРАНИТЬ в правом нижнем углу графика.
    </string>

    <!--Названия кнопок навигации-->
    <string name="titleInput">ВВОД</string>
    <string name="titleGap">ГЭП</string>
    <string name="titleHelp">СПРАВКА</string>

    <!--Названия полей ввода-->
    <string name="paramTitleGap">Гэп, м</string>
    <string name="paramTitleTable">Стол, м</string>
    <string name="paramTitleStartHeight">Высота вылета, м</string>
    <string name="paramTitleStartAngle">Угол вылета, град.</string>
    <string name="paramTitleFinishHeight">Высота приземления, м</string>
    <string name="paramTitleFinishAngle">Угол приземления, град.</string>
    <string name="paramTitleInitialSpeed">Скорость разгона, км/ч</string>

    <!--Текст предупреждений на странице ввода-->
    <string name="gapFocusWarning">Гэп должен быть не меньше стола</string>
    <string name="tableFocusWarning">Стол должен быть не больше гэпа</string>
    <string name="startHeightFocusWarning">При нулевой высоте вылета угол не может быть больше нуля. Угол будет сброшен в 0</string>
    <string name="startAngleFocusWarning">При нулевой высоте вылета угол не может быть больше от нуля. Угол будет сброшен в 0</string>

    <string name="gapFieldWarning">Введите значение от 0 до 25</string>
    <string name="tableFieldWarning">Стол должен быть не больше гэпа</string>
    <string name="startHeightFieldWarning">Введите значение от 0 до 10</string>
    <string name="startAngleFieldWarning">Введите значение от -60 до 90</string>
    <string name="startAngleFieldWarning2">При нулевой высоте вылета угол не может быть отличным от нуля. Угол будет сброшен в 0</string>
    <string name="finishHeightFieldWarning">Введите значение от -10 до 10</string>
    <string name="finishAngleFieldWarning">Введите значение от 0 до 80</string>
    <string name="speedFieldWarning">Введите значение от 0 до 80</string>

    <!--Текст предупреждений на странице гэпа-->
    <string name="imageSaved">Изображение сохранено в </string>
    <string name="imageNotSaved">Изображение НЕ сохранено!</string>
    <string name="bigGapWarning">Вы хотите рассчитать большой трамплин. Помните, что в расчёте не учитывается сопротивление воздуха, которое может сильно повлиять на вашу скорость в полёте, что в свою очередь заметно повлияет на место приземления. Возрастает риск не долететь</string>
    <string name="xkLessGapWarning">Похоже, недолёт!</string>
    <string name="gToBigWarning">Приземление будет жестким. Попробуйте увеличить угол приземления</string>

    <!--Текст на странице гэпа-->
    <string name="leftInfo">Vразг. = %1$2.1f км/ч\nVо = %2$2.1f км/ч\nR вылета = %3$2.1f м\nR вылета min = %4$2.1f м\nВысота вылета = %5$2.1f м\nДлина вылета = %6$2.1f м\nУгол вылета = %7$2.1f град.\nГэп = %8$2.1f м\nСтол = %9$2.1f м</string>
    <string name="leftInfoForDrops">Vо = %1$2.1f км/ч\nВысота вылета = %2$2.1f м\nУгол вылета = %3$2.1f град.\nГэп = %4$2.1f м\nСтол = %5$2.1f м</string>
    <string name="rightInfo">Угол призем. = %2$2.1f град.\nG призем. = %3$2.1f м.\nВысота разгона = %4$2.1f м</string>
    <string name="titleSaveButton">Сохранить</string>
</resources>